有冇人覺得反黑其實算唔錯

雖然唱衰英國
政治味濃
但叫做節奏明快
豬油真係做得好好
佢死果幕真係好有feel
招積殺火屎果幕好撚癲
李小龍做卧底就真係成套戲最差果part

奶共，不了